大家低調啲，雖然科興疫苗打死人啫，我哋唔好太高調中國疫苗好恐怖好危險會打死人!!!

我好傷心呀屌!

科興疫苗首日開打 老翁讚「大陸嘢」好：咁多人都死到你自己就抵死啦！